男朋友成日都唔記得我既野

其實應該算係以前男朋友 可能無必要再記住
以前佢成日都唔記得我講既野, 我講過我鐘意乜唔記得, 講過我今日去邊又唔記得, 講過我今晚同邊個食飯又唔記得.

佢真係乜都唔記得, 我知你地會話佢唔上心, 不過都係過去式黎, 純分享.

I miss him

分左手關你咩事

點會唔記得
佢沖只係想睇你反應